the 100出咗s5有無人睇

今季講班喺外太空挖礦既監躉返地球
照劇情睇應該係大愛女主借佢地啲工具挖返octavia嗰堆出嚟
有無人睇

未睇第四季

我都係
Netflix咁耐都仲未有

原來連s4都無人睇

就快睇完第三季
一路睇一路屌
Lincoln死得好慘

Netflix等到而家都未有

睇到S5E2

睇到第四季
大人一直做破壞

Octavia變奸

唔係奸 而係對住班地表人一定要夠狠

礦工船同太空站嘅科技程度好似差幾級咁 應該唔係未核爆之前嘅人類送走佢地？

睇左3季覺得班細路好on9就無追

有s5 ep2

就係搵到個720p

出左第3集
下載
字幕我上subhd搵

Murphy中伏

Miller之前唔係同Bryan一齊既咩？

做咩Bryan唔見左架，而家Miller同左個醫生仔一齊

好撚on9
永遠都係喇
分開又分開
D 編戲唔撚整開哂全部人唔撚安落？

睇完s2就沒睇
原來出到第5

今集挖返出嚟了
但clarke老母又俾人捉走返

反智到仆街
敵人打極唔完千篇一律
開左個頭又追左咁多季又唔想放棄

最近宣佈埋有第6季
今集有提到採礦船3啲資料加密咗，應該又有伏筆

以哩套嘢既題材
再加上收視只要仲有零點幾都會開新一季
應該有排都未完，得閒睇下當攝時間其實唔錯

停播一週

第5集 到底raven佢地點落番地球